以色列擬戈蘭高地建特朗普殖民區

【Now新聞台】以色列總理內塔尼亞胡表示，已在戈蘭高地選址興建以美國總統特朗普名字命名的殖民區。

內塔尼亞胡主持內閣會議，再次讚揚特朗普承認耶路撒冷為以色列首都，並承認以色列在戈蘭高地主權，形容是歷史性的決定，他表示已在戈蘭高地選定地點興建以特朗普命名的殖民區。

當地傳媒報道，選址位於戈蘭高地北部，最快下月舉行奠基儀式，首階段會有120個家庭遷入，以色列在1967年第三次中東戰爭中擊敗敘利亞並佔領戈蘭高地，但國際社會一直拒絕承認。

侵略暴行